正水救連登（2）

HI 巴打點睇 明明9點之後 個盤口係傾向哈特斯菲爾德,但最後 開出來係李城
9點前係傾向李城 ORZ